講真有邊個估到費達拿臨退休會撳住拿度黎屌

巔峰期輸h2h
而家對賽就場場撳住拿度屌
真心勁

C朗臨退休都吊打Messi

Hj2q

泥地贏到再講

點睇都c Ron = Nadal 無限體力，鬥志

Messi = Federer 瀟灑，單腣

打都唔使打

證明技術層面，費達拿勁過拿度好多

Withdrawal

點睇都Nadal=紅土小花

Roger=米八型男